以家出去in 銀行sales係咪死得人？

諗住轉銀行做Sales 但係以家市況難唔難做
Retail bank

靚仔靚女咪做 柒頭豬閪就算啦

諗住in邊間

我依家幫緊銀行搵人呀

有需要可以搵我

加左你

搵左邊間？哩排好多head count都freeze

未搵阿 又唔係急

渣打 or Dbs 掛 未睇 以家問下個情況先

Headhunt 仲狂打來叫我轉工

有冇headhunt介紹阿

冇呀，我果d係佢主動打來，應該自己出去搵好d?

有無開linked in account?

而家呢個時勢仲係咁打電話黎叫你in
仲唔係大伏？

咁好，我個個搵左勁耐都無消息

其實我想問做呢啲有冇咩學歷要求
因為唔係好清楚銀行嗰個體系
想知係咪所有sales 都唔洗大學畢業

樓主有無銀行經驗先

RM ?
條數好難跑喎呢個時勢

我睇好多既要求
一係就u grad with 1 year exp
Non-u grad 就3 year exp
雖然u grad但冇做過

u grad 基本啦 teller新入都八九成係有degree

咁我想問teller其實平時有咩做
係唔係就係行行企企嗰啲sales
三大垃圾科畢業 有D想做
但咩行情都唔知真係麻煩曬

假膠 bye

真心…… 定係有房坐
因為有時去銀行見到有啲揸住啲傳單 之後就坐喺啲梳化見下嗰啲係咪sorry 真係咩都唔識

三大都同人爭做teller
咁鯨大，含管個班咪幫teller含撚